今季刀劍真是牛b死了

回家未

桐人出劍技裝逼

回歸刀劍大家庭了

仲以為佢可以一下斬爆棵樹

係

可能用唔慣斧頭

用劍既話棵樹肯定挨唔到一下

剝多 嗨也ku!

真牛b